今年初一二好似好多鋪頭都有開

明明以前好多都初一二三唔開，大家覺唔覺

真樓下成條街啲食肆今日開晒門

之前疫情收早返少咗當欠鐘
農曆年幾日返工找數

重要冇雙計冇加二